圈子都係男人

final year 堂堂唔同人 gp project有女
但project多數傾一次唔會再聯絡
興趣踢波打機做gym
岩先踢波見有兩三個女仔係咁凍環境都黎陪仔仔踢波 好葡萄
好後悔中六冇受女女溝

講到中六好似....

識男朋友唔係一件壞事

好水蜜桃

咩科

只能像一朵向日葵在夜裡默默的堅持

acct

Acct都無女㗎咩？

你有無諗過連女groupmate都無嘅人？

果D先係真正嘅“圈子得男人”

有 但上堂真係聽書架wo 冇乜機會同隔離討論 而且堂堂唔同人 亦唔會落堂無啦啦yo女

我有組同四條女 佢地同一個系 唔係acct 點溝 你教我

你叫慘嘅
讀N展 撈地盤 點算？

圈子都係男人 無分你我

都係離唔開搵話題傾閒計果D架啦

唔同系係會少左共同話題，但唔係無。

初期目標就係攞左Ig/sc/fb先，因為咁樣先容易發掘更多話題。

點攞 四條女同一個系 樣都唔差 但係wtsapp gp四條女都冇icon 而且我某某然搵其中一條 唔搵其他 個動機都好明顯

同個對象傾計傾到熟少少就自然有得交換架啦。

至於點開始同佢傾計就真係有D難度，不過最緊要厚臉皮，唔好太怕羞。最好平時把握機會留意下你同佢之間有咩共同話題，例如喜好。真係搵唔到，先至借group project 果D尼做話題。

sem都完埋喇ching! 剩下寂寞的whatsapp gp

傾reg 科囉，雖然好似都完左

下次好好把握機會啦